yellen又話有生之lin冇股災，點解仲唔加息

屌你咩！

咪因為係佢有生之年都唔會加息

加息既話美股升災

沒金融危機=/=沒股災